比你揀, 你想做基層有公屋, 還是專業人士但買唔到樓?

假設:
選擇A, 同老婆都係打份牛工, 一世冇得升, 最高都唔可以20K, 例如保安/做倉/搬運
選舉B: 專業人士, 月入4/5萬, 但因為某D原因好難儲錢, 例如家庭問題, 或者份工要成日拎錢進修, 要養屋企三代等等. 但又排唔到公屋, 買唔起樓,
***不過外人會好羨慕你***

大家點揀

住公屋嘅專業人士

b
唔計問題解決完就有錢用
剩係睇搬運做倉保安果類工
唔係辛苦就要做通宵
專業人士至少唔係搬搬抬抬，假期福利都好好多
b接觸嘅人又高尚d，有好野益你嘅機會就多d，可能可以有所改變
太多好處喇喎b，講都講唔曬，唔想打咁長，下面搵人接龍

A, 儲到錢 少少地 兩個人可以慢慢碌大佢，B儲唔到錢咁同低人工有咩分別。錢都冇仲講咩有冇面

揀a 做倉好丫 返五日半 收5:30 仲可以買埋餸 煮飯比老婆食

B

想做基層但買唔到樓

根本無咩選擇可言, 後者面子有實揀後者, 但後者一仆街就訓街妻離子散. 都係一場賭博.

同埋可以得閒屌下d OL

前者，最多咪做富戶交多幾倍租，
豪得起，起碼有地方扑嘢先嘛！

知你為左份工糧唔會辭職
老細有好野實益你
越變越多OT越變越多鑊

A可以儲到好多錢再買樓

碌一世都碌唔撚到一個單位啦屌

發夢

咁又唔係呀. 識得有人碌到，兩公婆 收入加埋35k左右. 現有一層樓 300萬以上，現金股票 100萬以上
佢地冇父幹

專業人士一定贏

專業人士人工有無得再上先
通時都大壓力 工時長
如果max都係得4-5 就不了

住公屋好過住私樓

維修管理乜柒都唔洗俾
之前鉛水單野仲間間屋送一箱水
租又平
間隔又四正

私樓又大窗台
啲則又騎呢
仲賣到成萬蚊呎
個個月最少俾1,2千蚊管理費
到棟樓舊左又要驗窗又要夾錢大廈維修又夾鳩你幾皮野
成世人搵搵埋埋啲錢就去晒呢啲野度

BTW鄰居問題公私樓都有
有錢人地區一樣有痴線佬

邊行專業先?
專業都分好多種咖喎
法=醫=ibank>>>>護士>>>工程>>>會計